岩岩放工見到有個女仔坐左係輕鐵站，神情悲傷

個女仔帶住外套既帽，一個人靜靜咁低住頭好耐好擔心佢
返轉頭關心下佢
關我撚事

屌,你咪又係睇樣
如果係條豬排你撚會理咩

唔好做痴漢啦

佢低頭睇唔到樣

問下姐

比個正皮你上

我唔係啲咁既人囉

訓緊教

諗諗下又應該係

因為遇到毒撚
好同情條女

睇唔到樣 但又知佢神情悲傷

散發出來的

你都係想行過去姐

我已經走左了

純文宇討論？

我係到

返轉頭 我驚人地報警

屌你老母 岩岩見到你咁撚毒怕撚左你
你仲開post 痴撚線
利申：巴打

放過人啦

可唔可以形容下係點樣樣

巴打夜媽媽著女裝

樓主係靚仔既話可以試下，唔係既話就唔好搞人啦，廢事又煩到屋企人要保釋你

笠住頂帽，件hoodie係灰色